覺唔覺BBQ燒司徒華腸好撚on9

燒開潮州魚丸子

燒開雞翅膀

司徒華腸

老鮑認同

魚丸子

燒開春袋

唔覺 好好味